其實ig代理係做緊啲咩？

咩係ig代理？

無詳寫？

咪就係是但搵樣野賣
然後講到賣呢樣野好賺錢
乘機招代理，收你代理費
賺既其實就是呢啲代理費
有啲係分上下線，下線招代理咁上線都會有錢收
大概係咁玩法。

當然都有人賣代理產品，但賺到幾多大家心知啦。